毒撚秒回

如果

條腿

家裹沒有人
水都是我開的

沒有

麻麻地渣WO

謝樓主

??

淨係已讀不讀你

係我鍾意嘅類型

好中意健康膚色既女女
太白反而唔岩

我呢

我鐘意細細粒

真。太白嘅話好似冇乜血色

我呢?

命運能選擇

邊有...

女朋友要細細粒
但係睇女要高高瘦瘦

我會乖唔會串嘴，唔好欺負

高高瘦瘦麻麻地....好COOL

BE A MAN LA

高冷型

如果 命運能演習
現實中不致接納一生每步殘酷抉擇

不過其實都係睇樣

靚+健康膚色就得
身材身形唔重要

十字街口你我

咁你要溝我

點解咁唏噓?

跪慣了不懂站

欣宜

如果揀女朋友
基本上性格係首要條件

why 唔叫我牛你

靚女咪高冷
柒頭咪閪
利申後者

好,但依家有鐘意既人你介唔介意

靚喎。。

唔睇性格啦，反正都係會散
靚女最重要

通過

岩,點埋美極食用一流

我要曬

其實高就已經好

唔好三心二意

我唔靚

咁溝唔到要放棄架嘛

靚=瘦底大波樣靚

不了
唔拍散拖

唔介意

冇聽過如果沒有

咁點解要我牛你

秒回

148高唔高

你喺我眼中有85.48分

我矮

不能

最緊要係支美極,唔係女

分鐘回

奇奇叫你溝佢，無話你會溝到

你再認真，回頭看也只是散拖

所以兩個都溝

你真心148？

扮咩乖

OK,只愛你一個

不能三心二意

咪玩
小妹個樣嚇死你

OK

136..

想做返個好人

洗咩底,沒架啦

我要求好低，你一定達標

多謝

唯有轉個ac入黎

我得30cm

口花花唔好信佢

高你20cm 身高差

實認到你

148都OK,我接受到

我唔係果種見女就牛既衰男人

我都唔係

屌 想落街atm過數
撞岩班g4s早一步封住堆機

咪踢爆就得

高嘅男仔係咪通常鍾意短人

你條女呢

橙

唔得,唔可以比你咁順利追到

唔係

my ex 148 very lovely

聽住先

直頭陰9公 要等

係
巧有保護慾
大愛細細粒

岩,唔好信佢

我148mm⋯⋯

係，我就係

路子好高。。

分左手了

你邊個都鐘意,好衰

g4仔仔又高又大隻

如果我追到就好

仲要玩女人,唔要得

你高唔高

唔得,因為我要追

我牛硬你了

174左右

但我想溝啲又高又靚仔嘅。。。

咪搶飯食啦

試過成個區匯豐都無錢禁

招高大巴打。。。

180表示
要揾160以下嘅

我對男人無信心

我都對女人無信心

你中唔中意高既男人

show黎睇下

我只中意一個矮人

唔好害人

我被飛之鬼

我174nm

仲要話人矮

應承左讀讀做好人，我讓你先

你確定？
佢話等多10分鐘

我長

我唔會對你差，會請你飲冬瓜茶加仙草冰

害誰

雞雞

你咁短

唔講出口,拖住人既既仆街,唔想做衰人對人好差啦

閉嘴

凍結星火ac果期？

又講女

我不想分手喎是被拋棄

都高

passsssss

你當條女係咩,你讓佢就受我

奇奇惡

害d女

靚仔哥哥高過180 祝我好運

816全民禁錢日

不如搞gay

你返黎啦？

nm

我人生只有女

鍾意瞓喺度高嘅

我人生得兄弟

想冬冬得到幸福

晒氣

自爆唔覆

無害過任何一隻

想屌WEST多D

確定

唔歡迎？

你又知我會給到幸福佢?

頭髮

通常靚仔高大會中意矮妹，你得既

我個名都亂叫

仲有好多既

加油 通常細細粒會令到男人好有保護慾
真嘅

阿醬

我矮起度ok矮

牙痛呢

你咁好仔

冬冬

叮咚叮

岩,例如呢?

免了

冬瓜茶加仙草少冰

點解要讚我好

無了，我廢青

我都想

因為你真係好

錢呢,兄弟呢,唔好放棄人生

唔好ff了

原來你仔來

月入1m 無朋友

我想保護佢佢輕到紙咁

咁點解你唔接受我

喺度

冬冬我撐你呢

咁呀
你增高先

大把啦,唔信

抱
還好嗎？

唔好flirt我，我會中意男人
唔想表錯情

太遲
我好傷心

是..

對住你唔會有淫念，唔會扯得起

反正你見到我真身就唔會鐘意我

屋企人朋友

真心無朋友呃你我一世無女

不戀愛不動情，人生已很糟糕

廢青都唔係全冇

點解啊,中同呢,大同呢?

比多刺雞會

男仔我唔睇樣的

但我已經為你動情仲糟糕

我要將你拯救逃離人類荒謬

無聯絡了我之前自閉了一年無出街

但我肥WO...

我都係,但都有FD搵番我,相信佢地都沒忘記你既

我中意過果個男仔係肥肥地同幾樣衰

冇得你想

我有問題佢地唔會搵我

以後有人屌你我幫拖？

唔理你了,我都想給人愛,flirt下有咩所謂

岩左

咁你搵佢地?

如果你唔係gay建議唔好搞我
我真心男女都岩，咪玩感情

唔搵了，我唔想咁

唔好唔開心啦,實搵到既

點解啊,一場緣分謝,反正幾7都會死....有咩所謂

約佢食飯,有好笑野SEND比佢睇

其實我仲驚比男人玩
gay界d人好睇樣同好多player

慣左一個人

講下公事以外既野

咁PLAYER邊度都多既...

但都要社交架..

唔洗啦，去發夢識下人算

我睇住鐘意既人玩我,我都HURT

讀豬呢

在

唔開心求開解

都係要回歸現實既......加油

牙雞做咩

發夢會識到志同道合既人
好開心好滿足，雖然只係一晚朋友，唔會交換contact

返工野頹

我唔會識D一日朋友,浪費時間

驚比人炒？

啲同事定係啲客？

唔驚

我賤女人

打死我就得

唔準你咁話自己

保護你

我近排無野做，所以可以返工秒回
好大壓力驚比炒

我都話你很好嚕

客#198
成日都會擔心自己係咪處理得啲問題唔好
會唔會有更好既方法或者present 既方法

假㗎假㗎
無亂世愛情

你果行好大壓力？

岩,同我一齊平平淡淡好唔好

事實 唔怕認

岩啊，我同你same case

我有自g之明

又找機會牛女

發生左咩事?

唔好

唔same，咪亂講

呢個世界至少有件柒頭皮賤過你

係,但同我平時傾開既女仔我沒咁放

屌

唔識既人先可以放，就好似去發夢識人咁

我只係覺得公司唔會炒人
其實咁多行業受到影響真係唔知幾時到自己

岩,怕給佢唔應我,雖然佢真係成日唔應我

我果行就黎唔掂。。。

無阿

阿叔黎

我掛你

喺度牛女已經心足

對客既實有

係度牛完有曬自信,再牛佢

想牛就牛

我鍾意比人拒絕

講笑咩

我個行唔掂左好耐

牛女好易，難就難在收返湧出黎既愛

老豆無工開

搵下Part time

真？

佢返緊pt啦但少左錢

今日又好悶⋯⋯有咩做好⋯⋯

瞓覺

陪我傾計>/////<

真係唯有頂住先。。。

男人老狗扮可愛

起馬1點先啦⋯⋯

陪我傾計👀

有啲咩傾
我份人好悶

打機 煲劇 聽下歌發下呆 睇書

做得多都覺得好悶

成人台？

試下唔同野

有咩好介紹

呢度有無人而家帶眼鏡當眼罩用 ？

我

如果出街既話

我以前帶con 而家日日帶眼鏡

每個人唔同
可以考慮下發掘接觸下唔同既野
再睇有咩想深入了解
Eg沖咖啡 拉花 手工 整影片之類

我唔敢帶con

其實唔難

同我傾計

又係你呀

其實我得200 唔帶都勉強睇到
有時帶半日太攰就除

你又記得我

對你來講牛女難d

你地有d野

扮下YO先囉

我下次都會記得你

我成日改名，下次你唔認得我

我係200幾
其實成日都唔帶眼鏡
因為我帶眼鏡好攰

帶下除下會加度素
我由100上200就係因為咁

比你mark左

但帶眼鏡好樣衰

oh
咁我可能已經200上到400500了
帶下除下左成年

咁點先派路

我
帶唔帶都樣衰

唔怕

我想成為大眾樣都好啊⋯

千祈唔好咁，我奶左野

抖緊

要問舒夫真高

加油啊巴打，早d瞓（如果瞓到）

唉
我化左妝都大眾樣唔到

樣柒可以點
考慮下去韓國一轉

唔做都做左
唔戴又睇唔清
戴左又好攰
冇計

眼鏡同condom一樣
帶帶下就慣，試下唔好除

之前中學上堂 8堂帶住都係帶唔慣
Ocamp連續帶左2日
都係慣唔到

細粒可愛

讀豬冇開解我就走左

我接力

我得5.5

你咁廢點入u

喊了

有咩唔開心？

你讀咩

冇考
都唔明當年讀書點同人傾計
成班一大半鬼佬

自己創造

讀phy，而家識同時拎4樽蒸餾水，送水快人一倍

i mean有冇讀u

VR

國際學校？

中五畢業出左黎做送水師

但係你唔係話原校收左咩

唔要

日本有啲仿女優閪嘅飛機杯賣

讀緊大電 poly

佢收我重讀中五，我唔制

唔係 u個陣多International

我記得
我問牙路

哦哦，以為你講中學

我中五畢業會考得6分

咁點學

我best 5 22分，英文2

中學讀垃圾中中

DEEEEFFU

都過去了，仲生存得好好

而家做速遞師同送水師都夠洗，有1m月入

咁就好了～

Grammarly

同佢哋比唔到

不過拍拖就抆水

PolyU

online game 網友，見過一個台仔同一個大馬仔

自己一個都開心

想叫雞也要叫平的老雞

Rich

點解

台仔

公屋租3000，家用3000，洗費2000
得返2000叫雞錢

佢185勁型喺game 揀埋d柔弱法師玩

大+

我一個月叫4次

有冇女 介紹下

好

聽日去觀禮
唔駛返工
好開心

巴士

我online game做女角識仔only

乖

謝謝

[member］自己打丁算[/member]

有冇圖靚唔靚仔

無影相啦，自卑

你又岩

咁你實好鍾意我

點解佢型都會自卑

傾咩

少少

傾你唔覆我

以為打機都係毒撚 出到黎勁型
想搭飛機返香港

形容下有幾型先

金城武都鍾意打機

嘻嘻

總之我唔係好人

安靜啦

冬

咁咪好 包埋我

185 樣正常 運動型男仔

求介紹

我幾似佢，毒果方面

醬子

無聯絡幾年，無左個facebook搵唔到佢

靚仔哥哥對眼幾似

攬攬

表示想溝。。。

運動型好正

Molamola

我隻眼勁型，點睇？

聽日觀完禮好想食餐好
買珍奶

想識

佢讀台大，人生勝利組

感動

嗨

咩來

佢住台北，有錢仔來

你有無佢咁型

睇字都心動。。

有錢第二 身高第一

咕嚕

唔好再講了

無人理你

真 漫畫男主角咁

想吞我

想睇嗎

真

見過一次咋>/////<

185喺台仔來講唔算特別高

覺得自己做人真係好失敗

做咩

已經高我好多

都高過我

褲都除埋

咬埋

俾啲脂肪你咬甩

唉

無險可守

tg比你

呢度d女幾高質

根本係訓練有素

我都覺
其實都係想個人同我佢計啫

講我？

明

你又知

我傾

Talking about me ?

一入黎就有人理嘅感先真好

HI

牙雞你係女？

平時d女見到我個樣就block

yes kai kai

講經？

係,毒撚天堂

絲打你好

你係巴定絲？

Sorry

呢度真係純粹傾偈 唔會有愛

我愛上了呢度一個人。。

噓

同我傾

？

我唔明問題喺邊
我咁有禮貌

呢個唔得咪下個

🐮我

所以我唔玩交友apps
我同一時間只要溝一個

下個他都會有別人

Er

溝到之後要狗仔後入

好尷

其實玩交友apps都係睇樣先架啦，唔會睇岩唔岩傾
因為就算唔岩都可以約炮

考慮緊？

唔中意後入，睇唔到波同樣

望住你含
Oh my jesus
已扯

照鏡

唔約炮我要屌女朋友

屌你老母

我後入,佢含住你

唔係要炮
我想i住男朋友
攬下
好似好正

女女唔想見到自己個樣咁淫

屌完岩feel咪拍拖

迫佢睇

@牙路

要搞個義工活動嗎
常識書話做義工可以識朋友

點解啊,咁正

我尊重女人

？
你成日講嘢我都唔明

粒米咁細條點含

拍左拖先可以屌WEST

吹完頭做咩

笑死

不如你免費教我琴

唔想同你3p

訓

有時要振下夫綱

好啊

扮唔明
（我牛緊你，唔好比人知）

Okay

會有野頂住左

我每次都幫佢吹頭。。。

我攬

扮毒
我女都未攬過

青頭？扑完野先沖涼吹頭架喎

我唔介意WO,大家咁熟

我係青頭仔

我對女人抵抗力=0

我想攬住人訓

岩,含啦,8婆

要發下脾氣

can join?

你有冇野可以教返我先
你係咪真心想學先？
我唔想教唔係真心想學嘅人
之前試過義教一個人
佢呢只係想有嘢做
但唔係真心學
我就唔係好鍾意

你24孝

Nope

扑野>入去沖涼>沖住涼扑>真係沖>吹頭>瞓

常識書真係咁講
而我又未有做義工成大後
唔通真係關事

我EQ很高

我又要join

好想扑嘢

強逼攬住人架佢塊面紅卜卜

我無野教返你，見你想做義工不如義我啦

咩叫牙路
我剩係聽過牙fred

嗰陣不幸扯咗咪好撚尷

唔會咁啦,回憶在心中

佢痴線過我
我鍵戰佢真痴線

我exex d頭髮長到落屎忽，果陣一齊住要日日幫佢吹，每晚少左一粒鐘

真係有咁講嘅咩

She she eat

我喺波台咁出名你都唔識我？

都係
證明你有魅力

i agree with u dude

唔會,正人君子來

無回憶了

學管樂

真癲

竟然
oh my jesus my css bbg

真心我攬親都扯
明明都算好多性經驗

少事啦,A0 PLAYER
利申:青頭

好熟啊你

Hi
咁遲呀今晚

oh my jesus
終於唔撚jer我

咁我頂下你先性騷擾

休息下先，聽d輕鬆音樂

瞓

支持你

我真心架

要真心想學喎但
你再諗清楚

中二病

好正常,係你地唔了解我

渣架,垃圾

貞子

管樂都有啲音隔到好開？

留返比有需要既人先啦咁
我屋企無琴

唔熟但有D FEEL咪攬下

it" s kinda weird dude

我驚你攬女朋友果陣射埋啊

唔會
你中意木管定銅管

可以點了解

牠175 真是好長

me or him or u

波台未去過
其實係指邊種波先

我聽開流行曲既純音樂
同埋my little airport

巴哈求其一首歌都夠屌

男朋友呀！！！！！

好似木管正啲？岩岩google完

足球
唔係波波

未來女朋友唷>口<

我拖一拖你
應該會好啲

我喺體育台都算一個少kol
有一堆人追蹤左

咩意思？拉骨咁？

女仔
手又細
學下長笛唔錯
單簧管都得
雙簧管要含住
嘴唇會裂

咁你對住我係咪真心先？

多謝你建議，遲下有機會再學樂器應該會研究下單簧管

大波波

我9 UP得都幾真誠啊,沒大話

你同心痛同類

我不會再信未來 我不要再看歷史

試下唔好9up

學sax去溝女

當年有得揀學撚咗oboe or french horn了

唔會90度，條褲會頂住
不過女朋友會feel到，佢feel到就會摸下

好撚嘈

咁大件我實攞唔掂

真 我開po原意係想大家拎個心出嚟傾下計
點知個個都9up玩玩下
都唔認真嘅

我扯左得3cm 有時可以90度

識嘢！
尤其是你

點解？正啲？

你成日都少嘈

404not found

佢只係9up
我係認真的

關你撚事咩

我唔係波嘛
邊種都唔睇

但我沒講大話WO
好多野真係發生過

hurt親大家點算 搞到牙喬sad左

拖手手呀

我個心都幾寒

我覺得我學呢兩樣上限會高過小提琴
不過過左去冇提了

喬仔

我唔係佢朋友sor

oh u 飛機場？

係到chok下chok下扮下陶醉

好忙？

笑撚左

都係真,我唔識講大話
講完都會爆番出來
所以如果想瞞住人我會選擇咩都唔講

嗚

violin same

我真係有小小失望嘅

比你笑下

雖然唔知係點，總覺得會好痛咁

U r smart u must know wt I am going to say

你一定好誠實

你唔值得為一個狗公而喊

講個緣字

好喜歡土瓜灣情歌

佢哋好大膽

仲以為你好純潔

其實好細件

你不是

體育台唔講波的，講假膠野多

聽落好似有狗吠
你會摸下咁

Bb

呢個真，聽日又要麻醉

我係唏噓的喬仔

乜撚嘢

對你黎講

望住人口花花令到女神笑曬個時我真係好心痛
我都想做到咁

水洗都唔清

你可摸耳同我認真討論

因為我9up

呢位巴打好好的，建議識佢

Sax>>>>>>>>>>violin

好的

你已經做到 想學

bitch bbg

開心番~

你好細粒？

尊重下小牙路啦

我最認真。。。。9up

miss muah

男人不壞 女人不愛 真係賤

你個人真係好撚閪

係呀

錫錫食宵夜未

Chips?

唔緊
識有矮妹都拉cello

洗極都見到個狗樣

食緊辣味薯片

連你都咁 失望了

女人係咁麻煩

有啲人明明好鬼矮。但隻手可以長到一個點。好痴線

小妹想你氹

幽默可以學既,傷害人就唔好

女人鍾意壞男人

好傷心

我隻手都係偏細

有幾

渣男

我要食